睇一個人係唔係人才好易架渣, 計被屈次數就得架啦

呢個世界,唔單止係香港, 係全世界都係咁
通常D天才, 都係比D地球渣滓瘋狂老屈
好似MJ咁, 比人屈係女扮男, 係變性人, 係戀童癖, 係專登漂白
而香港同美國果邊D政治家都一撚樣
垃圾既永遠唔會比人屈, 口才了得, 敢作敢為果班, 就比班咩都唔撚敢做,同留低大量蘇州屎要人幫佢地執手尾既政棍老屈

從好果方面諗,其實你成9日比人老屈都唔係D咩壞事, 證明你係世間少有既天才, 最少你係勁撚過老屈你果班十億幾倍先

好鳩似啲毒撚冇人buy嗰陣會講嚟打飛機嘅說話

咁樣幫熱血狗打飛機